而家同美國拆唔掂數果個又唔係李嘉誠 入佢數做乜?

可以入誠哥數, 咁樣去哂美國果班華人都可以逐個拎黎清算啦

支那邏輯：唔關我事,總之係你錯

一單還一單, 起縮水樓係仆街